每日OT兩至三粒鐘 心累

Office 人工萬幾 返工時間忙到連傾計都唔得閒
返去又要一粒鐘 收六點OT完返到去都九點半十點

FG第一份工就Chur痕

希望2019年 O少啲T worklife balance啲

工程狗？

今晩十一點你會做D咩？

我最近都係

工程，想轉行但唔知轉咩

點解唔quit

邊行

好討厭香港人做壞曬規則
放6點就準時d人，最多遲30分鐘走
等d老闆唔好每次都覺得應份同佢ot咁，ot 錢又唔比，食飯又唔比，過左12點後又無得cilm 返錢，放假又做，變到今時今日咁係香港人問題，咁7鐘意做野去日本啦

東家唔打打西家
試下漸漸減少ot時間
放工啦

咪FF啦
當係有經驗，啲人就當你咩都識，然後塞多啲嘢俾你做..

但係啲job派比你 你做唔切就比客砌或者催
照走一定出事架播

工程狗們轉行啦

利申fg工程狗

真

你直接對客咩?
唔係既關你咩事..
你打工炸
對客既野佢地會搞掂
上頭安排比你做既時間唔合理係佢地問題喎..
你係做左野咪得.你咪每日mark低自己做左咩
佢又吹你唔漲既, 再唔係咪搵過份

工程啲期緊過處女
佢比左你你deadline之前起唔到貨就係你問題
客會直接屌你 其他部門會屌你 你老細都會屌你

咪規模的公司？

呢個唔係打工仔問題喎
如果你係工作時間係做左野,冇咩偷懶
咪係盡左責任
做多左冇錢分仲好似樓主間野咁低人工
盡左責任都比人屌
咁不如唔好做
風氣差, 個個都係咁唔代表呢樣野係啱
唔通個客比錢你公司叫你聽日起到貨, 你老細接左比你做
你聽日起唔到又係你問題咩

resign啦，我轉到份人工、假期都高過以前既工

準備斷scheme
但未開始揾新工

我初初返工都係冇野做, 日日等收工
但做耐少少已經做到狗咁, 頂唔順